Crazy, 英國一日新增兩萬幾宗武肺

係咪就滅國

生化武器

人地當感冒 有幾crazy

英國邁向成功

佢唔係個個CHECK 實啵唔係咩
CLINICAL JUDGEMENT見你發燒有咳就當你係
之後都係叫你返屋企自療

感冒差唔多

感冒only

An issue was identified overnight on Friday 2 October in the automated process that transfers positive cases data to PHE. It has now been resolved.

The cases by publish date for 3 and 4 October include 15,841 additional cases with specimen dates between 25 September and 2 October — they are therefore artificially high for England and the UK.

佢話係之前一個星期計少左

3月最高5xxx

Just a flu

三月果陣每日驗唔夠一萬個 而家一日三十萬

好驚，下年想去英國讀書

中共呢招真心屈
利用病毒同左膠鬼佬無常識濫用自由唔聽政府
玩殘歐美同恐嚇想移民讀書的港人

人喺英國讀書 癡撚線戴口罩比較係1:25 好想返香港

例

雜種超限戰

侵侵白宮官員都唔戴口罩啦
有幾痴線呢？

除非你唔認同侵侵

恐懼撚都係適合返香港做奴隸

記得返嚟時高呼民主是禍根，專制是靈藥。

大家留意下個死亡率
感染率大偏上升 但係死亡率比3-4月高峰期低好多
代表個病毒愈黎愈弱

病毒一向越傳越弱
因為宿主死佢地都死
當年愛滋一中係必死
而家中愛滋幾可會死

自己帶好個罩，摸親咩都洗下手，唔係街食野，返房即沖涼。感覺安全

PS鬼佬真係當感冒...CLS